基奧特自從唔做阿狗後 生活好似美好左

雖然係阿狗度都拎到d咩 足總盃

但拎到歐霸世界盃冠軍都頂到有餘

但施治轉投阿狗後 就一直比人射入 直到尋晚掛靴

前最後一場都比人入4球

笑撚死

施治最撚on9就係打阿仙奴